Fifa 18 pro club 招人迎接VPL(誠邀中場後防）

Fifa 18 pro club 招人，現有5-6 名球員
現誠邀中場及後防多個位置
曾參加台灣杯入到4強

開波時間1030-0130

新手免問

有意者TG:Joewanheha

推

Push

收唔收龍？

打開翼 可以打閘

PSN:Alcacer0919

all position